高登推出高登電話 $2000包電話加上網

好抵玩 搞手只求打個和
回家了

牙joe做乜春

回家了

On9

包唔包條女

好似愚人節玩野果d

兩千幾包兩年上網再送部電話
圍返一個月100都唔使
我依家SMT淨係上網都300啦
牙祖真心為會員好架

正喎
2500就有2年無限上網
仲有部電話

做到好垃圾

Anroid 7.0

新系統...

5gb後384不了

送account...
小學雞有錢都可以上高登

NUU M18 黑色手機 連 一年保養
Quad Core 1.3GHz
2GB RAM
5.7 吋 HD+ In-cell 屏幕
8 百萬像素鏡頭
Anroid 7.0

買部電話要$2000
HKG+送邀請碼 $8咋
邊夠child登鬥

好柒

本土牌子 又靚

老豆阿爺都要上高登

好尷尬

資料自動上傳大陸

長毛狗仲唔做嘢

佢痴撚左線啊

呀JOE係咪癲撚左呀

2G RAM點用得哂出512就夠

乜撚野黎

2gb ram

其實OK
雖然都係垃圾

淨係wtsapp上下網既夠啦
個個都鍾意打機咩

出部屌米$2000唔洗都勁過呢部spec

睇黎高登真係好唔掂喎
要搞埋呢D

一部香港牌子 一部支國牌子
做人做狗自己揀

笑到

反正一樣資料上傳北京

2k我係ebay買部第一代Pixel XL好過

本地數據用量
前 5GB 不限速 其後無限本地數據用量 (限速384kbps)

仲要俾1k按金 弱智

click左條link先知係真 仲以為假膠

牙joe痴撚左線

高登起碼都肯為會員整部電話
賣2千蚊好明顯係蝕住做仲要連埋電話plan同高登帳號
睇返連狗搞過D咩出來 大家心照 上面成班酸到

利申：唔好叫我回家 不嬲都少上哩到 得閒過來撚下child登仔

應該裝唔到 LIHKG apps

買電話 送AC

2千蚊部電話連plan仲想點

自由鳥5gb都要90一個月

淨係當上台都抵

好陰公...做呢D

做乜鳩 搞撚到上高登好似好撚潮咁

我係巴打

打手天地child登幾時搞返d活動回饋下會員咁？

屌 攪d咁既野 貼牌垃圾機

狗乜不屌，智障先買，想全世界都知我用緊高登電話睇緊高登？

一開lihkg apps燒底板

高登rom 我屌

正喎

到時個AC未又係俾牙joe ban返

賣到咁平，又請打手，圍到皮咩？

我以為係愚人節

我係絲打

買比廢老等高登變廢老論壇先

係咪窮撚到咁? 搵條ig網紅都唔夠筆直?

裝左連登會唔會彈app/爆炸

咁都叫靚

真心抵

前 5GB 不限速 其後無限本地數據用量 (限速384kbps)
咁都叫無限上網

電子垃圾

廢老聯盟簡稱廢登

Sms只可以收唔可以send

乜依家仲有真無限上網plan咩

仲有人用sms?

哇
高登好高質啊

nokia 6.1 plus好過啦..

有時認證要用到

而家整就應該係為咗盂蘭節

其實講抵既知唔知家下好多plan係度送屌米 (唔係讚緊屌米好)
0機價已經係玩左好耐,純當上網plan黎計既話依個唔抵玩,2gb ram android喎大佬

認證唔係收架咋咩
要send返?

我活係幾年前
0機價既plan唔係只係將機價拆開分散係月費到咋咩
個個月都俾幾舊水 好似分期咁

有少部分要send

有d網站特別少少會要你send sms而唔係收sms黎做認證,因為有時d台會block左果d網send出黎既sms

唔好將2.3k既機同2.3k既機+2年plan比較得唔得

系 牙joe 只求打個和

問題係部機廢

買部機嚟上連登會唔會俾牙祖監控

每30分鐘強制睇30秒廣告

買部屌米都係$999
仲要勁過佢部垃圾機

睇下電訊台就知大把

人地某個台仲要係月費168就可以4g真無限再送屌米
依個計返平但部野廢勁多仲要得5gb

呀JOE 係咪癲撚左
條片又柒下柒下

咁yap你都要

IPROA IPROA IPROA

食水都好深下

阿祖不如同141合作啦
得返依條路

依家3/ sunmobile都做緊118 21mb限速 fup

到底要幾on9 先會簽98蚊 超5g即限速

但上高登都係load唔到

你睇返個網,原來個plan係用支那移動

咁咪即係引晒班小學雞入去

啱
支國牌子做人

部機柒到咁小學雞都唔用啦

係你就快啦，洗撚喺度話俾人知咩

HD mon是咪720p

部機性能咁石器時代
真係做同狗冇咩分別

MTK垃圾U

好肉酸啊 阿祖

720p Mon
拍片都係得 720p

留意返 個plan用cmhk network

咁快篤爆人

條廣告浸柒味濃到...
睇到好尷尬

如果部電話印小丑 唔係印雞
我會買

2352都叫2000蚊

部機有冇OFCA Approved

無人上舊登激到佢痴撚左

joe哥仲諗住發圍

豬西joe又想cap水

話高登電話+plan又平又抵個幾位出句聲啦喂

後面隻 出做貼紙都可能有得賺下

都市夠有啦

早洩要死唔通唔比佢去死咩
真係呢類機同十幾年前d 不知名山寨廠機一鳩樣
又用返以前果套玩法

淨係要wtsapp 上網
咁我拎成二千出黎做乜撚野

附送增值服務
24個月來電管理增值服務
來電轉駁服務組合
來電號碼顯示
來電待接及來電暫待
電話會議
隨時拒接來電或防止打出及拒接來電(於海外)

不如唔好寫啦 邊間公司做copy writing架

用過 nuu 小小 lag 作為 work phone 其實可以接受

本地短訊 本合約電話只能接收短訊，不能發送

Andriod 7.0
清貨清到咁

本地短訊 本合約電話只能接收短訊，不能發送

好有高登既原始風格

電話show 高登會員八折

邊有人買,係咪弱智

牙joe咁好人蝕住做
為左唔好另佢賣一部蝕一部
決定一部都唔好買, 唔好比佢蝕

部電話有咩用？

你一定未經歷iphone6 個代搶iphone

16gb內置

令我諗起膠神錢包個類野
呢個樣邊個夠膽拎出黎用

759會員卡

該煨到
見到高登垃圾到咁
點解班垃圾仲可以咁唔知醜咁話間中黎child登撚人

平心而論 買比屋企d老人家係幾好

條女對眼鬥雞？

好想屌

好撚抵呀

有啲想出,但可唔可以飛咗個logo佢

阿租係咪傻左呀

牙Joe。香港人要多謝你

真係忍唔住笑

2018年都仲有咁柒嘅宣傳片

枉班高登仔出名有創意
比牙joe拍下片搞柒晒創意呢個朵

嘩，送高登帳號呀，唔洗去7仔買

突破盲腸

來電號碼顯示都叫增值服務

牙joe出埋電話
連狗又輸

你打完堆字有冇面紅

連登應該學下

代理紅米6A 再送連登Account
$999 應該打得贏高登

又話支持本土

牙JOE咁撚肉酸 高登有冇咁霉啊
利申 成年冇上

高登依家咪又係香討 UWANT之流
不了

除返開每月4.5G無限上網 100蚊有找

唔係講笑 好撚抵屌

成班小學雞衝去高登圍爐
連登好快會變高質 可喜可賀

條友真係唔撚識，攪死左高登仲唔夠
仲要出呢d垃圾申多一腳。

你出d垃圾機=同全世界講自己個brand有幾垃圾 . hkgolden就係cheap 就係垃圾

幾時高級過？

x2

個廣告好撚大陣柒味

無得send sms

包女夜鬼

超級自爆
上高登仲要上到咁張揚
牙joy想玩公開處刑咩

買高登account送部電話，好抵哦

做多咗喇

抄登多小學雞定高登多呀？

成班child登仔酸撚到

買黎上連登

算啦巴打 無謂同班小朋友嘈 2千幾蚊班小學雞點會俾得起
連登D會員低汁到

包上網

大把公司出依d貼logo既支那零件機啦
有冇聽過cctvb既global phone呀
再唔係同一post都有人貼返人地唔係只同高登合作搞依d

最child咪你依d成日標籤child登之後完全對討論冇貢獻既人囉

上網唔洗錢？
rom唔洗錢？
同child登仔講it

我 你砌到個 又平過佢 電話好過佢 又包上網既plan比我

出齊尻毛未呀你 小朋友

唔係針對論點而係針對發言者
真係唔怪得討論質素咁低

內置粗口filter
講女夜鬼會成部機俾人bam

其實唔難

高登你申請個domain同google suite 唔洗check isp都用得
試過用公司email申請

兩千幾蚊
買個isp好過啦傻鳩

其實幾抵玩

高登好有當年ATV既廣告FEEL

本身都想假膠講句回家了就算
但諗諗下都係覺得高登好慘，論壇搞唔掂到要搞埋咁多大龍鳳

執柒佢算啦 而家學atv咁死唔斷氣都唔知做乜撚

其實個高登電話PLAN本身就係高登同wifi egg合作

付款後需要約 4 星期準備手機，當手機準備好會有專人立即通知您及預約時間到門市辦理申請手續。
門市地址：Wifi Egg Shop 香港銅鑼灣百德新街 2-20 號恆隆中心 6 樓 607A，尖沙咀海防道 31 號 2/F。

下面條link就係介紹你張圖個plan部電話, 一樣係NUU-M18
唯一唔同嘅係機背design

樓上好Buy 部電話嗰幾個，買撚咗未呀，未就摺埋啦屌你早洩

比連大大撚狗咁撚

咩料呀
以為玩嘢

連仔=毛主席
早洩=蔣介石

所以我先會話要平過高登完全無難度
只要將回佣拎出來回贈畀會員已經平過高登

而且唔止一間做

買俾呀公呀婆做手機

拎上淘寶炒，有得諗

call機式sms

部機個樣咁老套

屌,個廣告唔好撚柒
幾抵都冇興趣再想買

........想點樣樣呀 joe

舜仔係咪痴撚左線

整部咁既野賣唔出過多幾個月分分鐘破產

陰公，今時今日竟然要搞埋啲咁嘅嘢

$2000就有個高登account
各位唔使去長洲買account喇！

係唔係無錢啦 搵個靚女少少拍片都唔得

點解無

唔夠連登勁，8$就搞撚掂

柒過大陸機

難得高登討論質素好返少少，佢竟然想sell 5p，cls

Golden Gate

收撚皮啦林早洩

應該要自豪
你估個個上到膠登嫁
買左有ac送 我落左五十部

邊個夠膽拎出街用

網絡由中移動網絡提供

連登仔真係好低質
高登仔都屌緊呢部嘢
但係佢地都屌得好有point好好笑
連登仔係度鳩屌

屌米2000蚊唔洗兼包上網？

部垃圾高登電話唔值錢 電子廢物
等如用2000蚊買個上網plan綁佢部垃圾電話咁撚on9嘅行為 我就做唔出喇

今次牙JOE都算識玩
唔知邊度班個女裝賭撚返嚟做宣傳

android 2gb ram lag撚到仆街

HKgolden -> HKgolden Prime

買ac送電話
你地識條春

比埋個女人我都唔值2000蚊

部機同我部舊samsung s4有咩分別